一個po引出左唔少風向撚同鬼 手動保存名單

叫人唔好搞軍營個Po勁多鬼帶風向，分開極懷疑同肯定係鬼，另一批好似係唔肯定係唔係既鬼自己再手動掃一次免得有人搞風向

極懷疑及肯定：
長腿姐姐幾多點
卡塔庫栗
南莊加寶
死姣婆賣菠蘿
B787max
薯仔雞蛋飯
壹貮叄肆伍陸
蕉戲勃勃
天地詩人
人人原來是我
我係一隻壞左既錶
飲水絲源
你全家死了
射歪兒
喂你冷靜d
成功撚

似鬼：
你試下手動呼吸
Vd蝻
營多撈面小王子（無紀錄）
警嫂
吳亦凡kris
書中自有黃金蝦（無紀錄）
ささら
天佑我港
Dasha taran(無紀錄）
尋人啟事一（無紀錄）
萬能插打摏機
森中友素
我真係好愛香港（無紀錄）
膠燈仔

想帶風向叫人搞軍營，咪以為你地個垃圾腦會令我地轉向先得嫁sir有人唔做做垃圾係咩感受呀？又要睇Po又要搞風向又要分化又要出黎跑狗咁跑，下世讀多啲書啦，做狗都唔靈就無謂啦Sir

自推

一定要人人睇到唔好再比狗帶

推

1

2